タスクのリスト

1. プロジェクトを自分のローカルにクローンすること（各メンバ）
2. 新しいブランチを作ってindex.htmlファイルのテーブールにグールプメンバのリストを追加すること
3. 新しいブランチを作ってtable.cssファイルでテーブルの文字の色、フォント、background-coloerを変えること
4. 新しいブランチを作ってtranslate.jsファイルに変更＝＞「日本語」のボータンが押したときfirst_name,family_name,emailを日本語に翻訳すること
5. 新しいブランチを作って各タスクの流れと状態を説明する設計書ファイルを作ること
